九龍灣42C巴士岩岩拉左好多人上警車

source: 32台live

rm6390 cctvb車
球場外 白van 鬼鬼祟祟泊入嚟

唉 希望佢哋冇事啦😔

仆街越拉越多, 拉左兩車人

係喎

隻狗婆好撚仆街，人地一講嘢就吵人

個死肥狗

有d似街坊喎

屌你老母隻狗仲笑

乜有咁多手足上左巴士咩？

應該好多唔關事但著左黑衫/睇落比較後生就拉埋

姐係搭搭下車因為個樣後生就拉？

有無人話比小弟知到底發生咩事無啦啦會搜車

岩岩先忙完睇新聞希望手足們快d出返嚟